Создать React SPA следующего содержания:

- страница "Войти" с формой авторизации с полями "логин" / "пароль" и кнопкой "Войти". В качестве логина используется номер телефона, который принимается по маске +х (ххх) ххх-хх-хх

- страница "Создать новый" с формой создания некоей сущности (можете дать любое название):
  - выпадающий список с любыми значениями (например язык, или валюта)
  - текстовый ввод (свободный текст)
  - поле для текстового ввода с автоподсказкой (данные для подсказки любые, например города)
  - радио с 2мя вариантами: процент, сумма
  - поле для ввода: принимает числа от 0,14 до 2,99 если в радио выбрано значение "сумма", принимает целые числа от 10 до 50 если в радио выбрано значение "процент"
- кнопка "Отправить"
- все поля обязательные

- страница, которая показывает карточку сущности с введенными в созданной ранее форме данными

- страница "Листинг" со списком ранее созданных сущностей

- опционально: страница "дешборд" с 
  - слайдер с 3-мя картинками
  - 9-х адаптивных блоков, которые перестраиваются в  3 ряда для десктопа, в 1 колонку для мобильной версии. Содержимое блоков любое (текст, цифры, заголовки, картинки)

Обязательные особенности:
- попасть на все страницы, кроме страницы авторизации можно только если юзер "авторизован"
- в "авторизованной" зоне на всех страницах должен быть navbar (сбоку или сверху)
- navbar со ссылками "Дешборд" (если реализовали эту страницу), "Листинг", "Создать новый", "Выйти". По нажатию на "выйти" - переход на форму авторизации, "разлогинивание" пользователя
- на navbar должен быть маркер активной/текущей страницы в любом виде (bold текст, подчеркивание)
- SPA должно иметь package.json
- уметь работать с переменными окружения
- Исходник размещен в любой системе контроля версий
- используется Typescript
